Jupas reject offer 圍爐區

有冇同路人 講下原因

poly咩科 吳係三寶五寶就898啦

吳你老母

屌

做咩唔讀u

地盤lor

你會後悔

上年Reject 左lingu, 今年non jupas 入唔番ugc

retake?

我有同學89年 今年先GRAD

嘩 屋企冇負擔?

佢讀咩要讀咁耐

無問

到時老細升個有大學沙紙既同事 但唔升你唔好後悔

都決定左 出年點都讀返個pt degree 同考專業試

啖氣
當年個分入唔到 呢家人數下跌 我個分係個mean
今年收咗但rej